政府幾時派多次錢？

失業呀屌你老母
上次嗰一萬蚊，交咗租就無撚咗啦